分化撚,我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

未睇到個post嘅 可以去睇下 唔係話我講嘅野一定啱 佢一定錯 亦都唔係講緊要分化和理非 係想各位連登仔有獨立思考 自己諗過先決定啱定錯 咁先係我地同藍絲嘅分別

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力

首先唔講點解兩個鐘一d平時會比人屌分化嘅post可以凌晨出post有過萬個正評
就算點講都好 今日肯定有好多事係重要過屌前線迷戀權力
朝早有罷工 之後機場集會 七區集會 各區警署聚集 荃灣斬人 每一事件都比屌鳩前線仲要
點解係依個post咁多人like 鬼到仆街

第二 咩野叫迷戀權力
權力係你有而人地冇嘅野
我完全睇到唔到有咩權力係前線有網路軍師冇嘅
如果跟咁講嘅 你地依家都係迷戀緊你嘅權力
所有野都可以套返落你自己道
冇人知你咩身份 冇人知你係人定係鬼咪可以係網上屌鳩前線 唔洗負責
如果佢地真係有錯嘅 我好希望你地可以落去做前線體驗一下
如果你都覺得佢地有錯嘅 直接屌鳩佢地
我明前線態度可能未必好 但係你洗唔洗冒住要坐十年嘅風險出黎 你洗唔洗日日出黎食煙同食彈
前線冇禮貌比你地講到好大件事咁
同埋千奇唔好話前線同警犬冇分別
警犬係濫用權力 你第一同第二個point都係講緊前線冇禮貌 第三個係話前線唔聽人講
咁嘅point可以講到前線好仆街咁
依家警犬係咪淨係冇禮貌同唔聽人講呀 佢地係濫用嘅自己嘅權力 用過分嘅武力打壓義士仲要唔洗負責任
到前線係街亂打藍絲 係藍絲集會放tear gas先再屌佢地啦
依家前線就算錯極都係同人發生口角 同警犬冇得比

講真你係人係鬼真係冇人知
淨係知真係比你帶左風向
睇完我依段野都唔好信晒我 自己要有理性分析
唔好人講咩就係咩
咁先係真正我地同藍絲廢老嘅分別

另外如果有人起左佢底
會發覺佢係冇問題
睇落似係真連登仔
之前又出過post反送中
我覺得依家狗同三毛唔會親自出post 太易比人起到底 所以佢地會推d連登仔自己開嘅分化嘅post 就算比你起到底個樓主睇落都清白信得過

總之一句講晒 獨立思考

光復香港 時代革命

這不是分化撚
這是五毛 這是三毛 這是網軍
我地自己友點會有啲咁弱智嘅人

五毛作怪 大家中咗計
今次真係大家中計 ! 推依個POST上熱門

幫手推 打到手都軟！

推

佢唔係分化撚都冇人信 佢唔洗推都上到熱門

多d人睇到先得

幫手推

自推又如何

仆街下次真係唔好咁夜出post

條友叫人除口罩

我迷戀左連登正皮權力求屌醒
我對唔住前線手足！！！

係高級三毛 以前高登都有過

但係我角度個post都只係一個提醒，唔覺得係屌前級
同埋唔止前線，大家都唔好咁易畀憤怒主導自己，唔好屌錯同路人，所以個post我係有正皮嘅
利申：打白衫人條片好爽，先撩者賤

呢幾日可否麻煩文宣多少少出黎做勢 入黎支持下

我覺得果樓主係同路人黎 但係好多人會比佢誤導左 對前線感覺唔好 由14年再依家 大家先慢慢開始放棄道德光環 612都係靠前線先可以令the bill is dead 唔想因爲唔嚴重嘅問題又綁住前線嘅行動